71 整體行動大綱 求咁多位勇武同和理非嚟睇一睇

同大家分享下我發夢夢見的野

由69去到而家71都黎 100萬人遊行又好200萬人又好 但政府都係冇正面面對過我地 而家今次採取難處理手法 再拖落去一定輸 71係我哋嘅最後一戰

成埸運動最大嘅問題就係太多人好執着個光環同民意 講真兩樣嘢固然重要 但到而家呢一刻 更重要嘅係俾政府一個當頭棒喝

記住一個月的逃避 暴力鎮壓 我哋絕對係出師有名

首先在630留守方面 去到固然最好 千祈唔好喺6月30號亂衝 6月30號只係我地佈防時間 千祈唔好心急 比班狗有任何理由扣留你或者沒收你嘅物資 更加唔好俾理由政府唔升𣄃 否則只會前功盡廢

71千祈唔好急 一定要等齊人等到去準備升旗既一刻 就係我哋革命嘅開始

只要一準備升旗 就即刻衝 就好似612 務求一定要佢升唔到旗 最理想嘅情況係衝到入去我哋可以包圍成個金紫荊廣場 如無意外當時都會有好多重要嘅官員 只要我哋成功控得住個場 我哋就有籌碼係手 之後我哋就有權再利用而家嘅情況發展下一步 例如同政府談判

以上又係71勇武整體行動方針

至於和理非
一定要人多 堵塞係關鍵路口 防止警方增援 可以為我地留退路 記住一定要嗌口號同埋舉牌 務求要比記者影到同埋要有氣勢
航拍機 雞蛋等等既任務就交俾你地

記住 當日一定要強調係政府漠視民意 官迫民反

一定會有人問
1 當日一定布防好深嚴 點衝？
正正因為當日有好多重要官員 班狗先唔夠膽亂來 例如催淚彈佢哋根本冇可能在當時發射 只要有出席過612嘅兄弟都知道 根本當日我哋只係輸畀催淚彈 所以反而對我地有利 而且我哋喺人數上有絕對優勢 所以我哋係絕對有可能成功

2 法律責任？
一旦當日可以照我哋預期進行 我地就有籌碼同政府談判 法律責任亦可以係談判中提及 我明白好多人都擔心呢樣嘢 但你諗下當初612被捕既五位手足 佢哋都係乜都冇諗過就為香港付出 而家到我地啦

經歷過612 相信各位有一定既作戰經驗 唔好一見到有狗就退 睇清楚身邊嘅情況先决定退/反打

記住唔好一味淨係識退 否則只會發展到好似中信大廈被圍既情況

以上只係簡略具體行動 細節煩請下面補充

記住我哋宗旨係我地 不流血 不受傷 不被捕
唔係班狗不流血 不受傷

推

但係有無諗過人地水路走？

水路呢個問題我有諗過 但現階段真係無能力限制水路 只有見步行步

up

Up

聽聞灣仔好多曱甴

有d料到

30號晚唔可以衝動，攻到都好難守成晚

其實沿住高官行路路線 有冇得諗

熱門一個似樣少少關於71既post都冇

push

推返曬71 post上嚟！
大家推時要check清楚係咪新AC打手，唔好被分化/誤導，被廢Post洗板！

Push

支持到時搞大佢，反正唔做嘢都係暴徒
最緊要唔好被人拉，生存到最後

無人要係捱到七一先完，我係要你堅持到2047！

［請置頂］香港人！七一！金紫荊廣場！生擒賣港賊！

推呀

推呀
咁都冇人推

人手推POST 唔使回覆

大家幫幫忙 推返曬有用既POST上熱門
其他無用既POST 冷處理同負皮就OKAY

雞蛋可以，但係殺蟲水會有毒wo

仲有殺蟲水易燃，遇上催淚彈就………，絕對唔建議。

你食催淚彈果時呢 媽呀有毒呀怕怕

好似有啲道理

其實好難衝到入去，有冇諗過點解之前黃之鋒佢地剩係可以舉交叉手勢？因為水馬封死哂，老鏈咁遠。。。要諗方法突圍就真，到升個下先衝 其實好遲了

利伸，經歷過之前升旗禮，但失敗

Pish

Push
雖然覺得好難衝入去

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

推上熱門

現場布防

藍色水警
黃色封鎖線
紅色兩米高水馬

集思廣益 點突破水馬陣

pish this

放水

上面入水，下面放水
但係如果放水位向入面就難搞

［投票］［值得討論］龍和道 / 愛丁堡：灣仔唔夠人！

等到升個刻 太遲啦

pish

7:30？佢8點升

今日已經630 熱門仲係一個似樣少少嘅post都冇

賣iphone都熱門

我覺得.. 7點攻都得

成個計劃最大重點係一定要林鄭同班狗官入咗去先 所以太早都唔得

我無咁有信心半個鐘夠衝

7點半佢地開始入啦

其實如果6月30號 見到啲狗亂咬人 71會更加多人出嚟
要想辦法係幽默又安全嘅情況之下令到啲狗越早咬人越好

如果室內扯旗都要圍

唔建議630做野 冇目標既話好快就散

係，痴撚線

但630夜晚俾狗咬太危險

記住目標係不舉

室內同樣都係攻入去 單純包圍真係冇作用 你有你圍 佢有佢升 冇意義

認真post 無人理
幫你推
一齊加油

全民慶回歸

仲搞升旗，5000警力，封左會展，等佢地白忙一場唔好咩?

咁你最後得到啲咩？

71慶回歸

希望聽日見到大家

推！！

名位幫手推返晒啲即討po上嚟
藍屍就係想我地focus
幫黑警做形象
兼打亂我地今晚部署
唔好比佢得逞

痴線得5頁！！
推呀！！！！

推，加油手足們！

推返上嚟先

推 討論下具體細節

Agger

已舉報此貼文 警方跟進中

安已不

推哂所有71 post上嚟呀！
文宣不足呀！！

請問點樣用

譚詠麟都高過7.1 post,連登仔冇野啊?
遲D先追擊佢啦,推左緊要野先

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 VER 2 —

630/71］71朝早08:00升旗 請6月30晚出黎煲底留守 否則太遲啦

【七一升級·屌爆升旗禮（2）】集中火力 對準會展 不撤不散

七 一 塞 爆 金 紫 荊 !

香港人 71升旗禮站出來咆哮吧

交通方面
7月1升旗禮 頭班車 灣仔會議道

裝備及戰術POST！

71 打機指南

香港人到而家仲未識真正咁運用三角鐵馬

[知己知彼] 警犬帶你認識2米高水馬

[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合七一野餐會

【更新】【戰棋game】第7-1關NPC佈陣圖

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

咁我就乖乖地留喺出面嗌下口號 目送林鄭離開 之後馬照跑舞照跳

咁樣啱唔啱你心水

幫你推

Oush

推啊！！！！！！！